(十級痛)褲鏈夾到jj

jj肉定包皮先

Why not both

夾到毛先痛

相呢